交流下追女仔既心態同秘訣

與其上心，倒不如當追女仔係識同性朋友咁
追女仔小心翼翼咁真係好煩 send 個msg都左度右度 約人出街好似約習近平出訪咁 早幾個星期安排咁 倒不如當佢係新識既同性朋友 想再親密啲既當自己多個新roommate 咁 whatsapp 改佢做男人名 話send msg 就send 想回就回 一時打好長一時打好短 完全隨心 約佢出街就好隨心咁約 嗌埋fd又得單獨又得 出到黎抱住輕鬆愉快既心情 想講笑就講笑 抒情就抒情 岩timing 就身體接觸下 一切當fd 咁樣做 呢個心態可以進可攻 退可守 既唔似厹 亦唔似毒撚

不過就係要小心friendzone 其實呢個點都冇得避

但係咁樣好易走火入魔 自己friendzone 左佢先

首先要有個女仔 我無

你吸引既，條女自動拖你手
我女朋友主動拖手

點樣比signal佢

只識左9日，無俾過signal
第一次出街佢就拖我攬我

你係超級靚仔定咩

唔靚仔
都唔關樣事
令女仔鐘意你
行為舉止談吐正常
有自信
邪門就當佢覺得你身邊多女

之前睇過段youtube片教人十個令女仔鐘意你既辦法
覺得講得幾好
佢話一味溝人唔會令人鐘意你
應該令自己變得吸引
例如發展自己既興趣 保持個人衛生乜乜柒柒
有人有興趣再share link

無錯，令自己變得吸引勝過你幾努力溝佢

即係當佢男人啦 一句講晒

一直都話啲女係吸番黎

溝女就係唔係 做fd, 你會唔會屌你朋友呀

女或者仔都係吸埋黎
溝就做低左自己

幾時都係話做番自己就得
自我增值下
有麝自然香

正解

咁既心態係好 但係都要flirt下既 當fd實溝唔到 除非你靚仔

lm

如果我岩岩fd搭fd識左個女仔 大家真人幾好傾 有個common fds group 一開始點聊佢傾計好？

屌